有冇人去過毛里裘斯？

想搵個假去，有冇人去過有感想？

劉明跟進

去要揸車, 過6點無野玩 最好book間好既酒店

多數沿海酒店附近一片荒無 除非你住路易港 book間包早晚既酒店 。鳥公園好正